球迷大和解2.0 今日起只可用狗稱呼阿仙奴 試行一週

我第一個唔再屌曼

利申: 利

好 支持猁迷

早上見到阿仙奴朋友

試著叫: 屌你老母啦！
不要叫: 早晨

屋企隻狗知道左之後抑鬱症

尊重啲狗啦

如果係要讀正名咪阿森納囉

你點知的

呢期唔反朗？

叫空難奴咪算啦